[光復香港 時代革命]１０點冇嗌既 全部同我入黎較鬧鐘！！！

快啲

以下開放「POST鬧鐘圖」區

我要聽日比今日大聲100倍

快啲較鬧鐘

我覺得有一樣野可以幫到手
就係每個細區都開一個tg group
然後開個投票 睇下自己果個位會唔會有手足和應 咁就應該多好多人會敢叫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解冇人理我架